因信賴而聽的 (G)I-DLE 即將回歸！距離〈DUMDi DUMDi〉不到半年

時隔短短五個月，(G)I-DLE 便將再度帶著新作品回歸，很期待不斷推陳出新的她們這次又會端出什麼樣的新作品！

CUBE Entertainment 今天（8 日）透露 (G)I-DLE 正在準備新專輯，預訂於 2021 年 1 月回歸歌壇。

每次都帶著自創曲展開活動的 (G)I-DLE，自出道以來始終維持著穩定的回歸步調。例如她們在去年 3 月發行第三張迷你專輯〈I trust〉，8 月又推出充滿夏日風情的單曲〈DUMDi DUMDi〉，而距離下次回歸也僅有五個月。

特別的是，去年 (G)I-DLE 在發行〈I trust〉的同時，和美國唱片公司 republic records 簽了約，也讓她們接下來在國際上的表現更受矚目。在迎接 (G)I-DLE 的新作品前，就先回味她們最近在《2020 MAMA》上的精彩表演吧！

YQDD

Rubbish

點搵食咁多女團

娜璉先Rubbish

支那人不了

支持！！！！~

我都G chi

舒華美延

彩=Rubbish

彩=Treasure
YQ=Rubbish

支持
Oh My God 入坑的

YQDD不論國際的話是很正式的

舒華究竟做緊乜

U love her?

前面果六個字已經用爛曬

還好
中2佢多過彩

minnie超撚正囉

啱啦！ CUBE 應該專心發展女孩們，
唔好理埋啲垃圾師姐😾谷極都紅唔起
簡直哂錢哂時間哂資源